香港有乜地方可以一日遊

今年冇時間同老豆老媽子遠行
週末有冇啲乜地方可以一家人去行下？

各位有冇介紹？

有冇車?

行山

長洲

冇車
不過打算下年買
如果有車巴打有地方介紹？

有冇邊條境靚又唔太辛苦嘅

寶馬山墳場

中環半山出發，直上太平山頂。好多男女老幼都喺嗰度行，唔太辛苦
同兩老喺凌霄閣hea吓睇吓風景，攰咪搭纜車返落去

塔門

鹿頸

大拗門

城門水塘

睇你老豆老母幾大啦
有車方便啲，唔駛老人家轉車轉嚟轉去咁囉

唔係嘅話好似有啲難一日遊

鴨寮街公廁